Wow oh oh oh 條尻發電 wow oh oh oh 爽飛天

碌尻好細小不點
日日妄想可變堅
比女吹爆坐飛毯
尤如小丁闖裡面

Wow oh oh oh 條尻發電
wow oh oh oh 爽飛天
大力插入喉內 條女瘋癲